點解香港總商會會出聲？

大家有冇留意點解香港總商會會出聲？佢地係22/7出聲明。係因為元朗事件之後的一日。係D生意佬都好撚驚會帶來經濟損失才發聲明。其實經濟牌真係最無人命傷亡的最有效辦法。如果香港經濟崩潰，就再沒有任何利用價值。這才是中共最不希望見到的。

之前嗰啲沽港元/換美金/中資提款其實民間做係冇用，要大I bank 夾埋沽先有用。所以暫時最有效真係長期罷工、罷稅。順住呢條水，大家有乜其他計？

減暴力，長期玩，才有用。

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課